波台成版都係玩具post😭

波台已死

我地放緊暑假牙嘛

成堆咖哩咖哩 返印度啦

Curry no.1

呢期我地玩晒

yoyo你玩哂

還番個fmvp俾curry 咪唔嘈囉。

咁你條臭雞咪開多啲假膠post嚟抗衡下囉

John Collins